有無IOS IFTTT ?

佢覺到自動化好方便

但日常有生活有咩係會用到

裝左apps 咁耐最多photo 完send返 email 做 backup

有，好多好正 function
智能家居佢都有份玩

留名學野. 睇推介

我都想學野
好耐之前有朋友介紹過
但一直都覺得好睇唔好用

Android版就好用
iOS雞肋到不得了